男人 可以用 咩香水？

想買香水 , 以木 花香為主 有冇咩好介紹 , 古龍水係唔係特別勁既味？ 有冇巴打用緊含茶味既香水